大家覺得20歲打後 隔幾耐冇拖拍（空白期）算係唔正常？

我講講自己，男，上一次正式拍拖已經4年前，中間有試過發展有曖味 但最後都去唔到情人關係
眼見身邊差唔多年紀既人似乎都出哂pool，會開始思考係咪要試下玩交友app了

交友apps不了

我都聽人講好伏 一係就好多呃錢果d
但自問係而家既朋友圈入面真係冇一個發展able既對象

啲垃圾狗ac係咁開感情問題
由回憶小子幾個月前已經開始進駐感情台

仲有葉嵐 濕9lilly啲人妖ac

諗起都打冷震

拉